‎hi淡友 (1191)

無人開

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

連登古古怪怪咁啲回覆, lag幾分鐘先出現, 一係就一回覆就彈幾個

係
咩事 唔通就熄登

有兩個post

尋日開始已經係咁係呢邊傾啦各位

好想入返熊

65164
屌你老母 升市跌 跌市跌
點玩呀

F5 左好耐都無人開...

跌左幾轉都唔敢入返

今次跌反而想put

妹撚到不如宣佈收市啦 好眼訓

比佢撚到好撚累，平倉走先，午市觀望

一齊吉倉靈修下先啦

妹到收市？一分鐘圖點睇？係上升軌定睇頭肩頂

期 > 畜牲
扣手續費 贏1點都係贏

今日真係岩空倉觀望 格硬入會輸錢

又錯過左入美團嘅機會

我睇25150-25250到妹到收市算啦
都冇肉食

等我教大家，空即是吉，吉即是空

+-100玩全日啦

做咗成個幾鐘嘢入返個app睇
重以為我個app壞咗冇郁

反而想而家call納指，搏佢今晚爆上去

個市係咪提早停左

個個都無心工作，都無成交

又話企穩252, 呃人既

要聽下佛經先

少十幾點玩左兩日算唔算穩

唉 激死

咁都唔穩

全世界都等季檢
個成交額好似仲衰過琴日

係囉....好穩...

有冇小道消息

今日居然唔見奈奈悶到佢都唔玩

D垃圾電信股
一放就爆升

佢隻正股爆升，可能去左慶祝

咪700減比重, 踢兩三隻港資股走, 阿里小米美團加入咯, 唔係呢幾隻點會炒到上太空

奈奈帶大家睇下金魚

我岩岩都以為係

反晒代表咩

爆升幾仙

星期五多數輸錢
忍下手

咁無得做雞啦 托市又易左

大賺3仙

反左成年架啦

痴線原來已經12點, 磨撚到連收市都唔知

幾仙好多架啦

有咩啟示

無呀
悶就去睇下金魚

仰泳

連條魚都反向操作

燈一燈，睇下會唔會爆一爆先

你咁樣燈法.......必勝嫁wo

我問人話好快會死
不過都無事

騰訊肯死落去未 係到吊命

唔記得食早餐 暈暈地添

食左條金魚

水煮金魚

風水魚 唔食得架

今日無賺咩？

食完就唔會再係反向 信我

風水魚都反肚⋯

賺左幾舊水 唔敢玩啦

食左會俾屋企人鬧死

我真係咁睇今日個市
我估頂多妹落多小小就收市

咁都唔食早餐，唔怪得之你咁瘦

同佢講你會變左風水奈

買過條唔係反肚既擺返落去應該ok

我比牛夾左2格點算好，可唔可以升啲再落

一正一反=平倉
買多兩條

我都燈燈地
可以真係會升

計埋2條清道夫有8條
之前死左3，4條金色

豪宅....

富婆

奈奈求包養

白色個條乜黎

我呢啲平民屋咋
前排睇左個豪宅post，人地有花園有lift有泳池
我連去都未去過
淨係電視見過

唔知呀，呢條好多年架啦
聽講好貴

唔怪得輸極都仲有得賭

龍吐珠？

你拎吳婉芳棟樓點比

我daddy有個fd屋企魚缸仲大
養啲魚魚好靚架

其實啲魚係個缸入面游黎游去都係果幾個位佢地自己知唔知架呢
游足10年8年悶都悶死

唔係呀，好似叫唔知白咩架

好羨慕

有無人住豪宅，可以分享下住豪宅係點嘅？

金魚唔係得幾秒記憶咩

奈奈你養埋我啦
我唔會吠
識自己去廁所

龜池算唔算😂

奈奈個魚缸大撚過我個浴缸咁濟

講真
攞住哩舊錢係外國起
豪多兩倍都重得

講真佢同口交部差唔多

我池係去過公園啲龜池

你仲有錢過我啦
我成副身家先係你零頭咋

我舅父係美國間屋先百幾萬
已經有花園 有地方整彈彈床俾小朋友玩

得trump同pompeo先有影響力

琴日反映晒

點攪 恆指就嚟全部都係國企

道期lunch先升，一間味有排跌

今日好似話成份股又踢港資走, 改名做中國恆生指數算啦屌

想食一格算點知夾

大芋

走唔到，迫住過lunch

一格搵5830？

痴線 一陣打靶點算

要扣手續費..600蚊

試過，所以好驚

加多幾隻國企入嚟 外資可以點攪恆指

賭場又就開啦

到時香港發大財

我手續費都係20幾一次
600一次係咩概念

升硬喎午後個市

咪燈啦

熊熊哈
跌！

700, 美團, 小米, 巴巴, 每隻10%, 就算點沽都隊唔死恆指啦, 4隻一齊淋咩唔通

熊軍末日

大家都係一格食家
但我係食一百

same

入左隻牛冇睇一日半都係咁嘅樣

今日俾我賺返手續費就唔玩
跌多少少好嗎

開左市都繼續妹

又唔知點入場好

開市明明大棍跌
d熊未反映到就已經棍返原位

極速返原位

係呀走唔到熊

隻熊全日就係+-1咁跳

有賺1格都好

你賺一格等於我58格

你個一格fat fat啦

Qq開始瀉

Cls 貧富懸殊

買咁大執格仔堅贏得多但真係小心急速行相反會輸得好撚甘

係 買錯方向 一格輸6000

冇郁過咁濟

買張大期 用牛熊做對沖會唔會好啲

爺閪

正常

係咪又爆升啦又爆升啦

升啦 fatfat

今晚出制裁 入唔入好呢

我44走左啦

又出D 咩呀打未呀好悶呀

今朝已經錯過咗黃金入市位

我1格1k都流哂眼淚
仆街1格6k

睇黎今日牛熊都要過星期六日

有邊日唔出照升

今晚出制裁
星期六日兩日消化哂
星期一萬升

咁都叫無郁

我淨係知今晚美股應該又升
搞掂咗ILS同UAE

你攞自己同誠哥比都冇意思架
連登仔個個成百m身家

出咩制裁

可唔可以帶埋隻恆指落去

百m=億

轉燈

壞啦盞燈
咁轉法

65164 熊
跌市跌 升市跌
可以點玩落去

True
你望下奈神

斬左佢買第二隻

轉會

個市妹到，好彩朝早走哂企鵝牛

斬都先得 點解有d咁痴線既熊

有冇得投訴架 on99

邊個奈神
許願池嗰個奈奈就識
佢成日坐貨

成個人輕鬆晒？

太撚少街貨
杠杆又高
不了

等2點神秘力量

等左全日都無力量

企唔穩25250

牛熊期權都有樣野叫縮波幅 好撚狗既
波幅一縮就買升買跌都會蝕

我啲碎銀咋
呢到個個都有錢過我

碎銀都咁多

幾百萬當係碎銀

你係撚奈神咩

個市悶到一個點, 遠少少既牛熊證都升, 無晒方向

玩撚完燈制未

有鬼幾百萬咩
而家幾十萬都無呀

個市搞咩
跌一陣又升
升一陣又跌

Qq今日要穿500啦

玩咁耐壞未個燈掣

自治法第二輪制裁關於金融機構

收市前極熊過

等緊QQ落地獄

Keep住妹市收市

悶 訓下晏教先

而家買熊 穿500 跌到落495 即食又得

QQ妹住跌
陣間2點會唔會巨棍落呢

好似之前2次咁 成交好細 玩燈制
之後2點 3點 突然爆邊

差不多爆邊了 都妹左幾日
好興奮

似係 lunch前入左牛食3格我都落左車睇下咩環境先

日日睇住你班傻散比錢我洗真係好撚過癮 呢個世界點解可以咁多水魚 除左識比錢我洗之外 唔死都冇用

係喔
你派左錢未

246啲牛多撚到
會唔會炒車

派左錢未
利申: 無留名

用下你地個腦諗野 話派就派咩 玩鳩你地又唔知 不過你地有腦既就唔洗輸錢

香港真係好多人有精神病

真係好ON9 當睇唔到算
由佢自high 壓力大就睇心理醫生啦屌

我唔爭氣解封左你想睇你9up
又真係顛得幾勻循

唔好意思我契仔又衝出黎柒

係今日個悶市到帶D歡樂比大家

毒撚負自信求關注姐
現實見唔小無朋友又想人覺得佢好威
條友應該中學未畢業

見到呢句大聲笑咗出嚟

好撚慘條傻鳩
更慘嘅係哩個po冇人畀佢撚到
柒夠兩次

淡友post榮譽假膠

佢擺明係ON9黎, 其實想加入我地咪開聲咯, 好似小朋友咁樣引人注意做乜呢塵巴果邊又係淨係識講掃100球牛, 呢邊又係咁

btw 應該吉吉過WEEKEND
驚驚制裁但又驚驚染藍股爆升
講到尾都係驚驚

以為牛市先見到佢
估唔到悶市都衝出黎柒

真係想睇下幾大力度 先落到490
一定要壯觀

hsi 驚驚

可能早幾日豬太多
今日真係企穩252就出返嚟

駛唔駛掟返佢出公海等佢多啲朋友

我覺得染藍個D都係QQ搬過去

一穿500 成堆牛係到 一平倉就落到啦

遇到北水我會驚驚

首先要穿到500蚊.......

棍升

我都成日上黎刷存在感

爺散個個排隊入500

爆邊啦

呢棍

屌 真係2點神秘力量

真係

低位無溝7200屌出聲

直到

未夠鍾就棍升

夾死啦，跌返落去比我走啦

引熊

冇....冇事既！....

呢排都好多棍下下都直到仆街
莊家市

首領

留意返
QQ冇乜郁

轉頭就插啦 冇事冇事

外賣佬點解可以愈升愈有

利伸：call左少少 賺左

痴鳩線 夾硬夾高個市

又要接客

真係唔識玩 休息日算

700？有1.299億掃貨

我都早走左

追返之前跌個啲姐
不嬲都升勢

奈奈隻工傷

大把好似佢咁輸到傻咗無晒錢仲爭攞周身債既想喺網上攞返滿足感.

點解神秘力量成日都整點咁準時就出手

有睇置頂就唔會出事
救得一個得一個

電腦set?

仲未計三點嗰下

佢似係以前輸晒啲錢或者俾人呃晒啲錢, 而家幻想佢自己成為加害者從而獲取滿足感同忘記以前既傷害

等緊254 put鳩佢

巴打回頭是岸

同路

神奇隊長
唔好呀

即市姐 中長期睇好

等下星期一殺上25900就熊

呢個PO係比成班輸錢既傻仔互相安慰 我見到覺得又無能又窮既你地好嘔心 所以真係忍唔住要有事冇事都上黎 踩多你地兩腳 個心情會平衡番啲 世界少啲你地呢啲弱能人仕人類就可以進步了

抽上等今晚公佈制裁法案之後跌深啲？

真係好撚煩 成隻烏蠅咁

買你對家

已經完全BLOCK撚左隻傻閪
見都見唔到佢

上呀

上呀254

又一棍

棍上

今日見完醫生點講

棍棍有力

夾住上

即時解讀:
呢個PO係比成班贏錢既傻仔互相安慰 我見到覺得又無能又窮既自己好嘔心 所以真係忍唔住要有事冇事都上黎 踩多你地兩腳 個心情會平衡番啲 世界少啲我呢啲弱能人仕人類就可以進步了

好痴線

岩岩太妹唔敢買

做淡真係難

終於升 返到254俾我平手走啦，知錯了

買左都好快放

唔上邊有位落

4百點之內 上上落落

真係爆邊

做淡慘過做雞

眼光獨到

奶清：星期五多數跌

兩點前重倉牛

熊軍夾死未

成功燈自己
隻牛賺8格走左 ，點知仲有一棍

鹽巴巧撚勁

有賺就得

點解我入嘅係7200
唔係牛牛

落返啲比我收返條屍好唔好啊

鹽巴 有無機落返248 比我走

定上254

你追美期夠做啦 洗鬼玩港女咩

星期六中美會談 空倉睇戲先

止蝕未

係咪氹我開心256

最後會議良好
真上2幻7

一日未放一日都係帳面數！

無豬＝賺左

開心就好

之後開put

開咩put? 買上係正常行為，開put係心存惡意牛軍同我上

真係多謝大戶送錢，成交低到咁做牛都有肉食

你老味坐左成日14 格食糊

明明上星期5 上上星期5 上上上星期5都係跌
仲要跌親都幾百點

一put就升成百點，唔撚玩啦

無走就賺2百幾點

渣ga

258都黎啦

750億

殺乜9丫咁既成交，擺到明想震9 255班熊啦

要carry下我啲小傻淡

點解你成日都睇中嘅

比一棍熊仔食糊先

我淨係識別人貪婪 我恐懼

隔離post

恐懼中

升啦升啦升盡佢啦

旁觀者清

不過之前我坐個陣都好想斬 覺得斬咗再搵返話唔定賺得仲多 如果7月頭真係斬咗轉牛真係賺到笑 不過冇勇氣

明明我都有睇
但我完全get唔到

我想贏錢呀

係咪架

媽啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!比我跳船啦我唔想跳樓啊

搞錯
講到好明已經

好清楚la wor , 突破上253 再落返250 再上259

255打靶熊，到底斬唔斬好

我隻工高升左7仙
原來買正股仲賺得多過期貨
期貨搞左半個月
賺埋都唔及券商賺我嘅手續費

悶到去鳩叫

今日星期五所以不過夜

執少左呢兩大棍
成日妹又有其他因素影響住真係搞到快止賺好多

之前又話240
做咩突然轉左向
咁.

253 突破位呀

下次你carry埋我啦

我直頭係大傻淡

我都想有人carry我唔洗輸咁多

跟, 好撚準

3點會唔會再棍

我入親都係突然想就入
好似急屎咁
急就自然去屙
成日忍屎唔好

等多17MINS 咪知囉妹左半日唔差在啦

邊個post?

等我都睇下跟大佬先

阿里巴巴註冊新公司：京西！官方迴應：因在北京西邊…

2020/08/14 13:39 中國基金報

好名

我都等緊

外賣仔做咩升今多

9叫既唔好去搞事
塵巴恆指HSI Liquidity學術討論區 (5)

下星期先la,落左車

炒染藍入hsi

驚閪

我明點解今個星期五唔跌啦
正所謂事不過3
我計漏左已經連續3個星期5都跌
所以今個星期五唔跌住

屌 咪燈

靜la 實有人入搞事

你平時唔係睇好架咩

冇熊軍鳩叫你地賺錢都唔high啦

又唔見爸爸升

賭仔姓賴架你

點解9988唔升？

吹緊入恆指ma

下一隻比美帝搞 點會炒

我認真分析

巴巴點解無升

thx

咁要落場玩

因為外賣仔真係內經濟

電信股

大陸炒內循環

真架
今個星期連續升3日就斷攬啦
如果琴日都升就連續升5日啦

屌 夾撚死啦

就好似我今日成日都覺得佢會跌4，5百點咁

心臟病發

星期五多數都輸
有贏就唔落場啦
一陣輸到嘔

憑感覺就死得啦

真大芋
執幾多

大戶

岩先唔係大賺左咩
又大賺啦

下次carry 我

我覺得無用架
個市又唔係我開

係咪收市先知會唔會染藍

2格

係

成mil 2格有冇一皮

大力跌落去未

我感覺方面應該好過你咯你日日都俾人夾

其實咩叫染藍？
染其他色唔得架咩

我成年都贏唔到你一格

2皮

今日無夾
聽日 後日都無夾

差唔多我成個月糧 有錢真好

50皮搏兩皮
一掉轉方向就豬幾皮

入藍籌

入牛即輸四格，玩咩，屌撚你

藍籌係咪即係恒指啲成分股
入唔入咁又點

屙完個屎回乜鳩

等3點再大棍上

仲有1分鐘

痀多次啦快啲

屌你老母
買熊就夾成百幾點，買牛你又夾
大戶死全家

可唔可以養我
識自己屙屎

miki 做嘜鳩

棍落
好彩走得早

成日都係咁, 4:30後又會自私一野彈番上去穿DH

好彩 我都走左

你今日搵夠就唔好入了

差啲倒蝕十皮

痴撚線
俾腦細捉左去做野無睇
隻熊差d打靶
好在無事跌返

一入場即輸，玩我

3點真係有棍 不過棍落 玩死dt友

半枝棍就cash左

賺M記變蝕M記
止蝕了

又賺8格熊

就算3點棍落 尾市都係抽升

完全唔知做緊咩
蝕小小走算啦今日
美股今晚又股joy

哼

牛開始多 跌一跌嚇走班牛

580 5格走左 等唔到果10格

正下星期又執平牛

屌
跌到我今朝掛張單唔記得cancel
咁都入咗

不過頭先個位，我唔會想put / 追put

反手怒put外賣仔 星期一散水

頭先最高食咗
睇吓雙頂定再升

五分鐘輸十格牛，止蝕走哂

點解可以我一買即跌

牛同熊都綠燈 打和 super

可能接左我貨

三點棍撚左我落去

咁樣撚狗法

可過happy weekend

今日會唔會灰色收市

又一棍，傻的嗎

仆街掛住睇AV
冇跟到個市
本身返左家鄉

我搵到個100%嘅方法

買你對家？

7200好彩畀到餐大渣哥我過weekend

準備過夜 買齊未

唯有切柒保荷包平安

我put含指再call納指

原來隔離塵巴有開收錢course架咩

笑咗

又棍返上

我都係，本身+4000
開左個會-9000

日頭打丁咁有與致

雖然我咁講好衰, 但我見佢咁熱心教人真係好少見其實

All in 熊過

利申 得幾千蚊

一定係壓力太大...你無睇華爾街狼人?

係。。。袋錢入你袋

恆指圖今日驚現山水畫

[member]唔係跟我D線掛@_@[img]https://na.cx/i/eYQNJQd.jpg[/img][/member]

Hi埋可樂

同你口水CALL下先

拉窗簾就黑到咩都睇唔到啦

突然棍跌之後靜晒

受過傷先知道堅強

唔係尋晚已經有消息咩?

止蝕既止蝕
止賺既止賺
仲有咩好講

想食格都搵唔到位入

頭先棍升緊我揸緊春袋買255熊

依家舒服曬

個燈制壞未

大竽好好人 比晒好淡賺

巴菲特指標已是最大警號

叫春

仲未千億成交 垃圾

侵侵講得岩
港女準備落地獄啦
國際金融中心打J打足咁多年
係時候收你皮

上個星期係咪有條友話派錢？

玩壞左個燈掣

明明綠燈

明明賺M記
屙篤屎就倒蝕個M記
DLLM

今日chok 到癲，玩晒兩邊

靜雞雞, 一定係做晒雞.

恆指季檢收市先出爐?

IS

如眼睛可分對或錯

吉倉睇好戲

最後都係夾爆, 輸番晒

你追左call?

嗚嗚.....係呀

即市波幅咁細都有得夾爆?
奈奈一定買好大.

65164 屌你老母中銀 跌市跌

對我黎講好多
你地覺得好少

又話星期五唔入住

好後悔彈左百幾點果陣唔沽一注唔通要呢啲位沽過夜

你調轉咗黎講
對我黎講好少
你地覺得好多

忍住成日都係忍唔住

唔怪得我倒蝕m 記抵豬

喂呀

我家鄉係252中間呀
去番252啦

收手啦 入牛又夾
而家又想黎

仲有得跌，On9

不要怕只要Put

一棍棍打落去

大佬你下次CALL左真係要講聲

你地一星期會有set幾多點做目標
又或者每次trade會set幾多點做止賺

奈奈神

都話你一出手就俾人夾架啦

玩完巴好少咁唔冷靜

好賤呀 屌

不可試探神

夾成百點啦, 點算

港女哩個range想玩幾耐

今日跳完
星期一又上返

屌佢老味季檢前一個鐘先散水

升番100點俾我走啦, 唔玩真係
最後1日都要夾

唔升得啊，我put咗

何必呢 奈奈神

點算? 今晚如果爆個制裁香港銀行消息, 星期一入錢補倉咯

熊走唔走好
唔想過兩日

模擬器唔敢入又想入咁試玩賺廿格
現實mon唔敢入得2格

痴線，三點由高位又跌左兩百點落來

呢啲市 玩撚死人

又話星期五唔玩

又話企穩253，沖上去殺255Ga

輸撚死人

掛低80 點入隻牛先

吉吉保平安

行開下一睇 轉埋燈

再斬!!

熊軍開party

仲有得插

喺150天線上上落落

又話星期六日唔過夜

轉會會豬錢
做雞岩我多D但下星期先做

暈啦............斬到錯晒, 輸死啦

留返係呢個賭仔post到叫春好啦

揸到升期易回家鄉

太吸引，不過應該hit 唔中

無講錯喎, 依家跌咗落來即係253企唔穩囉.

財演金句既野邊有得輸.

夜晚一定上返

yes 記住自己身份係賭仔
人地技術分析同賭仔唔同的

我買番跌, 點知升番......

嗚呀彈返

jm9

可唔可以跌穿番250呀

你咁無限反手
點買都輸啦

奈奈傻撚左呀

喂呀 又高追

諗諗下都係買番跌, 點知升

jm9 反手咁極速?

收市，賭左成個星期輸兩千

好彩走到隻熊

轉玩外賣佬先有錢賺
支騰太垃圾

因為我止蝕時禁多左
所以平倉即買左PUT
我仲要最低位止
要250頭頭先平手

頭先果下牛豬幾多

隻熊走甩左
扣埋手續費贏40蚊食餐晏仔

精彩睇黎今個冇j 圖睇

已經好好了唔使蝕

就係頭先戈下輸左兩千

由頂到食左百四點

企鵝都未要我輸錢，最後一個鐘先來出事

買齊 星期一收錢

連登係咪虧虧地?

我頭先無睇
佢一野衝上去差d打靶
走得甩真係要還神

咁樣收得幾多

同個市一樣

空左倉可以安穩過個weekend

奈奈咁嘅玩法真係巴菲特都死

斬晒先急回。屌佢

所以本多終勝

幾點季檢

我計過24984左右先可以平到手

淡軍苦盡甘來。

搵唔到加沽添

死晒啦屌

未死啊

屎中一粒糖

MIKI 咩事

靚沽呀

瀨屎

做熊軍必須受得住考驗。

奈奈隨時帶賺CLS

鹽巴，真係好慘
個下斬就轉勢

7500 比人夾到仆街

hi long time no 上水

點解要兩點鐘抽上一棍先趺

邊有穩過253

比人夾撚佐85000

頂唔順

開市咪250 左囉

再開淡倉，等千跌

好彩反手追沾 今朝豬5k
而定起碼有m記加大食

聽日中美會談
除非侵連唔到任啦
唔係之後都係繼續惡交

d航空股威得兩日

[member]我都話我計到個日係轉勢如果夠錢頂個百幾點，就見家鄉啦/member]

馬後炮就乜都得

都係夾緊成百點........

最想香港變成點FF 下都好
我先 國際鳩溶中心

7500過左 星期一開市不問價即走

fat fat la 點解要即走

星期一7蚊

又豬

你已經痴左線

一齊上番車

收市先會出現低位
逼死熊軍

頂
唔記得低位入外賣仔

夾撚死 點上水

淨賭第日高開定低開 日市無時間睇

旺巴都唔係未坐過啦
冇事嘅

我日日夾都日日上黎

唔開大點賺大錢

開番細細注支持下

上午本身有幾舊水PROFIT
岩先又輸番晒LU

雖然我係淡友post都望過下幾年
但我而家先開始發現你被大户夾係你既興趣
唔夾唔安落

唔係架
我唔想夾架

玩細期好似開始滿足唔到我

媽咪呀

玩細期已經夾死我
好彩無開大期

碎紙啦 再溝多幾張先講

得閒打救下我

玩十張細期

咁不如買2張大期啦
手續費都蝕多D俾佢

咁不如開ig炒大期啦

嫌輸得唔夠盡?

大期追數

季檢有沒有~

世事給你看透

就係呢個月有賺先係到諗如果係大期就

唔好呀
我之前開大期輸好多

回血

大期會令你精神崩潰,食慾不振,咬口指,流口水咁架, 唔好掂呀

有人辦你睇賺埋唔夠睇醫生

淨係玩細期都成日失眠

你日日咁比人夾法開細期夠輸嫁啦

我細期已經咁啦..

我是麵神二代

都唔係好燈姐

玩牛熊，買一兩手算啦
你都係為興趣姐

1,2手邊有感覺架
手續費都唔夠蝕呀

熊過，望禮拜一低開啦

再輸真係唔想玩啦

挽留

跌100點俾我先啦

山頂call，山底put
唉。。。

唉,無眼睇

你要249

搞咩呀

係呀,最好,249中間啦

攞啲野來等價交换

又輸錢囉

全身無野值錢

你？我岩岩277 開左call

信念唔夠就會出事

係呀，又中招

你寧願刺激咁輸錢
定係悶悶地咁輸錢？

咋咋林call 返 la

佢要心跳既感覺

做人最怕有自信。。。
係咁硬食

如果最後都輸, 當然剌激開心D

無得揀贏錢

你講真定假架?

我有時發夢見到嬴

唔玩咪贏

奶清輸到個贏字都唔識打

夜期跌100點, 我就可以平安走架啦

我字典入面無

幫緊你幫緊你

下星期一返來可能唔止。

仲有70點

真

哎呀, 呢D留俾其他人賺架嘛

但我陪緊朋友PUT喔
走到先CALL啦

★Solomon Yue：第二輪制裁快到來 港交所將成受害者

可摸耳跌番呀

星期一千跌

跌住D上期俾我先啦

我想研究下點玩美股，未試過買

說好的季檢呢

檢左會點??

好啊

請問call/put 係咪同牛熊差唔多?

賭法一樣

騰指變團指

8月中係咪股災開始

好呀
佢琴日先破左頂, 應該好勁,會再破頂
非常睇好
我買唔到咋, 唔係都想CALL下

AFK

OK

邊會一年有兩次股災
this time is different

年頭嗰轉跌美國啫 亞州區只可以講係調整

★Solomon Yue：第二輪制裁快到來 港交所將成受害者

係咪會搞鳩388

快啦屌

我真心睇好喔
納指不嬲好勁架

係牛市當中，任何跌都係調整
係熊市當中，任何升都係調整

好彩冇過夜
睇個趨勢同埋消息好似會落返去

夜期自隊緊了
費事-1
開開心心放假

岩先SET價平倉變左現價平倉
好彩平完又上番車姐

想睇佢穿250引熊再撚狗

我覺得佢會穿一穿落去249，之又彈返上來

我CFU話會去244架

第一站247.... 留心坐穩

屌我查倉先發現我d熊未賣曬，又要坐住過夜

Fat fat

FATFAT

咁先去248-->250--->246-->248-->244

今晚去左248先啦

我都試過唔小心放漏左幾手

FAT FAT

點解巴巴入恒指唔係應該升咩

之前升左

700啲錢去咗巴巴
一加一減就冇乜影響

佢業績報告要黎啦

咁即係星期一平開

恆指季檢報告幾點出？

我都DT架

wfh 訓晏左唔記得起身開會

Baba比美帝制裁就千跌

你有本 但你求刺激姐，都唔係為錢

我無錢架
想贏但贏唔到咋
有邊個會鍾意輸喔

熊過！

如果一開247,就fat fat

制裁就資金湧入香港千升

小米，爸爸入恆指

外賣仔無染藍 等收皮了

睇返亞洲區3成都冇 得幾個星期
又冇命名 美國佬頂多叫黑色星期一

股災只係大戶想平買貨的籍口

美團

有沒有來源？

再見了 外賣仔

沽爆外賣仔 不問價入

仆街 賣撚咗小米正股

無外賣仔

邊個話入到就升 入唔到就跌

有無人買左外賣仔熊

外賣仔：中伏.jpg

外賣仔一世都係外賣仔

星期一要PUT爆美團了

qq 有冇減持

美團有入國指

減比重先岩

騰指
巴指

減1%

5%點巴指

港股通幾時更新名單

邊度睇到？

希望屌米生生性性

Qq比重 11.48%-->10%

p.12

仆街夜期升
做淡果然做雞一樣

冇聽奈奈講去去call
好彩都冇put

嗚呀

唔該晒巴打

入左咩

PUT左呀

奈奈新髮型幾好J

同你同船點算呀

咁早put

就係信左你反手put左呀

收到風，今日有人要jump

想j

原來你係cfu

388係咪要收皮？

成班哪裡來的自信

星期一QQ插
388插

恆指可以插成點

螞蟻下個月 有機會上

今晚就千升夾死班淡雞

美女上返啲已經

抵啦 大貓減比重

我隻388牛俾條生路我行下

點解嘅 388做乜？

侵侵今晚可能做佢

有條茂利係twitter度鳩噏

似納指拉起美女咋喎
侵侵打爆388就乜都無

其實388可以點解制裁佢

大家晚上好嗎

早晨呀

唔做淡啦，4皮熊豬左5千銀，好彩收市最後幾分鐘先放，唔係豬皮幾野

頭肩頂？

外媒：阿里巴巴成下個制裁目標 繼抖音及微信之後

好彩熊左

星期一咪又係爆升

食飽飽未

好早食左飯啦

你覺得共軍會俾被制裁既9988跌？

早食飯 RICHHHHHHHHHHHH

睇下700

9988 有螞蟻 螞蟻有30%係支那社保

熊軍又被迫害

700 完全無俾影響
佢依然企穩$500以上 只屬高位回落健康調整吸貨
已經準備第4次衝頂，第四次必破頂

Hi巴打 呢邊又見
多謝你

有冇牛700

700？熊熊哈

QQ $500硬過鐵
星期一你自己睇路

咁我All in熊然後打電話約AA睇樓

港女自hi

完全無視左美女

騰訊黎講呢
500蚊真係一道高牆
打唔穿就唯有瞬移落
只需要一個巨裂口就爆

281 沽美期，可以走到幾遠

今晩港女硬過鐵，美股轉返色，會彈2-300點

真係屌佢老味

升飽佢吧

成版紅哂

我係牛軍
你信嗎

可唔可以跌番呀

Call跌put升，夾撚到想暈

終於追返今日輸嘅抖下先

應該唔得，唔似掃stop

即係點呀

點解你要沽呀

你話會跌呀嘛
你又話自己啲感覺好啲 咪跟你囉

好撚彩冇熊過
夜期咁撚樣

今次真係現在全玩完了

夜期做乜事，大棍上？

玩完了

因為有人put

麻煩你strong hold

可能有傻淡大戶止蝕呢

要跌200點先走到

岩先平錯倉，應該由佢平錯算
做咩又低位上番車

但係你好開心上到車wor

等陣落返去又會怪自己冇信念

點解納指跳水,美女平線
港女會大棍上

你唔係講過星期五易輸錢唔玩咩

因為我一上車就跌左20點
但之後夾番上百幾點

我都唔知仲信唔信念好

係呀 講中左

Weekend 唔會傾得掂。星期一冇可能升

啲錢去咗港女到避險

納指似股災

等下半場，上半場期權交割

納指跌就道指上，
真係似一舊錢輪住炒

你錢多都唔怕嘅日日夾都仲有得玩

股災跌果少少點災法

提左你要call

我知錯啦

咁即係幾點?

道指又on99

12點

得返納dee9係紅色

嘩！歐豬嗰邊原來全紅

DJI

道指有冇咁升得呀

想今晚破前頂

穿到28000 先講啦

唔好嚇我 過埋weekend 一定調返轉

真係諗唔明夜期點解可以升唔停

dji插未

最後一個鐘先會插
倒插300點收

唉.................夾死

我都熊過 想破燈

唔扮跌點樣割走班投機者送錢比我地洗

集齊我地三個嘅力量，星期一千升走唔甩

如果星期一都係輸就唔玩啦
離開呢個金融市場
離開呢個傷心地
親愛既淡友唔好太掛住我

聽日中美facetime 一定千跌
大家傾唔撚埋

我會俾人斬倉

留低對波先好走

悄悄的我走了
正如我悄悄的來
我揮一揮衣袖
不帶走一片雲彩

斬哂倉，眼瞓升唔順等星期一睇下有冇得封返些少

你買咩
唔好斬啦,一齊留星期1定生死

沽佢老母啦
下星期跌足5日
-幾張熄機星期六日去浦下星期一等收成

一張細期-1，兩張納指+2
星期一有死冇生，唔洗定生死啦

你個名果然名不虛傳

揮一揮衣袖，都要留低個bra la

上次你又話跌幾百點，搞到我無走到輸番晒
今次又呃我

全部開對面

輸埋啦

斬左佢又一條好漢

下次同你買對家睇下邊個燈啲

有冇聯絡方法
下次買咩單聲先

係到叫

咁你記得tag我

納指跌少少 咁快斬嘅

DJI AI 買盤呀? 繼續咁上今晚破頂喎

No啦 陪埋個fd坐
大家走到，大家都開心
以後再重新黎過

第一次差二點到價call唔到，上到112
第二次追call搞到係山頂call落去

佢跌完都升得番，可以坐下
不過算啦 你都斬晒

兩張細納指，1點$4，啱先插到落11106嗰下個心臟都差啲爆

$4咁平都驚？
美金黎架？

我今日冇信念同埋今晚唔走又要過weekend，真係驚星期一隨時開窗跳落去

係啊今日贏嗰啲都輸埋-600usd

唔驚 陪你跳

我今日都輸番突
點解我地遭遇咁似

嘩 夜期咁好力自私升
奈奈又比人夾多一百點

我倉位係250vip頭等位-2
唔止100點啦

但我計返今個月到而家仲+1500usd

嘩，原來咁勁架你
我輸番晒啦

我嗰張251都冇信念坐

唔怕，我啲朋友仔夾左幾日
倉位應該仲低過我

坐下先啦 有時呢d時間同個情況可以擺個止蝕遠少少星期一先決勝負

253唔敢put
250走左去put

不過堆正股全部紅色

星期一輸左可能唔玩啦
夾到無晒心機

正股驚閪
未賣都唔係蝕

再直上班牛就fatfat
點都要跌番幾百跌震走佢地

我得罪咗大戶
我話斬完你就升

支持

希望星期一比位我上車

我得罪左大戶
買親都夾爆我

都話左納指好勁

你冇得罪大戶
不過夾你係純粹為興趣

被夾師

啊！諗起啦！
啱啱問你Call定Put嗰陣，納指仲係11200樓上

職業夾春隊

我淨係知佢多數升
唔知佢咩位

你無拜神

咁啦，我識得個茅山師傅
你攞啲現金，金器出來比我
我幫你去祈個福
搞掂會比返你
咁之前就唔會咁耐比人挾

卜街啦，中美貿易都燈埋 取消左

千升

唔好啦 會談決裂 千跌啦

又話會談取消

老美單方面取消
玩9 chi na

咁就好睇啦
到底係唔傾仲會唔會繼續推出制裁方案
又或者推出啲咩嘅制裁方案呢

跌得 熊過表示支持

你知啲大戶好鐘意喪事喜辦/喜事喪辦架啦

衝上28000喇

呢句真，所以要唱反調
如果睇好就要沽貨

柯撚玩玩下恰著左-1過左夜

星期一 一齊搵樓針

熊船超載

你地jump啦我平左倉啦成晚都跌唔到落黎唔過夜了都係，無啦啦夾我100點

路透社引述消息報道，中美原定今日（15日）進行視像會談，首次檢討第一階段貿易協議，不過因中共高層正舉行北戴河會議而押後。

來生再見👋🏻👋🏻

消息指出，美國貿易代表萊特希澤及財長努欽，原定與國務院副總理劉鶴，在協議生效半年時，即8月15日舉行視像會議。不過，兩國政府都未有證實這次會議。

其實兩邊都無講過會開會估佢開會就當會開

牛過

希望星期一 隻牛唔洗死

好sad
小米又早放左